曼聯明叔 有冇事？

隻眼好d未？
擔心死人

嘩 明叔比狗咬

曼迷集合

49K好勇武

明叔是藍c

respect 明叔

咪屈啦

明叔諗住1打20

好勇武 希望以後前線會見到佢

49000

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

收到風果棍你扑

明明係胡椒噴霧
邊到來棍

你點影的?

你係推人個個黎

曼聯手足仲有火過成隊波

屌你老母

好勇 不過好好笑

好嬲 成面係不停屌

笑撚死 成條鼻涕掛撚住

鼻水

個條臭涕勇猛到

兩行鼻水笑左

真
叫佢屌9下隊波就岩

比d水我
繼續屌班狗

好撚jeng 條鼻涕

唔爭氣笑左

姐係你噴啦

港父現真身

肯定係曼聯明叔

對白
明叔：我屌你老母你敢噴鳩我 你死撚緊呀黑警 我話既
下一秒同fa講：喂 大佬幫我噴噴

鼻涕

又上熱門

連仔又推我去死

又返咗去屌

藍c多到

明叔重未上來報平保

阻撚住明叔返屋企睇閪波

明叔

港父連自爆都敢

港父就快坐正做一哥

負責噴胡椒噴霧同影相都做到一哥嘅話
咁曼聯都係英超一哥了

港父人都敢...